終於心淡 心累左 唔想再追返佢

過去既就由佢過去
係下一段感情中俾心機好過

成日問佢掛唔掛住我 成日答我好攰
果陣真係信攰 所以冇答到
後尾我就佔 佢係廢撚事 傷到我心
佢根本唔掛住 又係到避避避
唔鐘意唔愛咪決斷d 係到拖拖拖

寧願一早坦白決斷說出
你根本是不愛
然後雙手肯定馬上會放開

夠鐘了

眼淚成詩了

感情台叫春王係我係我

你贏了

你夠班？

大佬

熱情就算熄滅了
分手這一晚也重要

我唔係

who是

傳說中痴心的眼淚會傾城

你感情台廢鳩

55

榮榮

神廢

me孫燕姿打手

温書唔得閒上嚟揾詩詩

唔緊要 我體諒你支持你

好warm

加油

走啦你

是你

比''心機''

走 我沒有阻止理由~~

ok, 完

你記得我？（沒有什麽印象）

你好似喊到有散光？ 我近視都加深了

未完 待續

去左邊呢排 唔見你開圍爐post

岩啊 其實唔愛既就直接同講咪得

係呀 你記性好好 已經係我一月時候寫貼嘅事都記得

放低先開post

視力 你最近點呀？

拖左我好耐了

都係 證明佢已經放低左 我都就架啦

岩啊 放手啦 佢都唔愛你

係 我知你未放得低
但係呢個人無資格影響你一世

呢首歌又係好正
但係我冇資格聽
覺得係我辜負左佢既愛
唔係佢問題 而家佢唔理我
其實都好應該

放手 放開所有

我過返基本生活，接受現實，繼續一個人上堂落堂食飯做嘢瞓覺，不知不覺過咗又一個學期了，偶爾會開返一年兩年前嘅記錄睇下，但已經冇再痛苦到喊，
希望自己身體健康，屋企人身體健康，今期GPA過4
你都加油
希望我以前寫低嘅嘢會對你有少少恢復正常嘅作用

咩year 應該差唔多考試 我冇咩心機溫
過幾日就考啦

1
你都好好加油啦 下次唔好逼女朋友做嗰啲嘢啦
我重未完sem 但都快考

大家都要搵到幸福

佢啱啱話 攰大過掛住
咪姐係唔掛住囉
激死我

怎麼了 你累了 說好了 幸福了